
                      lo mejor: la filosofia que hay , la oscuridad, la manera que esta contada con fashbachs , la accion, el climax y las ideas
lo peor: los actores, la poca quimica y algunos agujeros de guion
        
            